發覺got7個JR都幾屈機幾靚仔

真係冇女襯得佢起

jy定jr

JYP出品都係垃圾黎

同意
佢真係好正

唔係MARK最靚仔咩

下 nuest jr 屌打啦

情歌王子

中肯

下jr 有咩問題

唔識==

導狗

mark ok啦

嚟緊kbs典禮加油❤

最多除左貓貓

itzy除左lia都好高汁

twice(天團)
itzy(未來天團)

咁似金秀賢

lia都高汁

對唔住大佬

除左羅美蘭都好汁

JYP出品都係垃圾黎 除YUNA 貓貓 流真

咁叫靚仔

你地核之蛙唔洗周圍同人講嘅

呢個真係成隊got7入面嘅清泉